阻紀念7.21 百警闖商場票控犯聚

節錄

阻紀念7.21 百警闖商場票控犯聚

【本報訊】昨日是7.21元朗恐襲第13個月，市民毋忘港殤，發起「和你lunch」活動，晚上亦有市民到Yoho Mall聚集紀念，不過去年「唔見人」的警方卻重兵部署，傍晚起有過百警力駐守元朗西鐵站，其後大批防暴警闖入商場截查數十名市民，再以違反限聚令票控，引起不滿。對前日警方高調再拘捕六名涉案白衣人，但昨有五人獲釋，不少市民直斥警方當晚不保護市民已盡失民心，事隔近400日只拘捕43人，包括當日打人的瓜農陳志祥及主腦等仍逍遙法外，部份更潛逃外地，坦言對警方執法不抱期望。

■昨晚近百防暴警闖入元朗Yoho Mall，設起封鎖線截查市民。

柳俊江諷警執法「講就兇狠」

警方前日在7.21元朗恐襲第13個月的前夕，高調公佈再拘捕六人，是去年11月以來警方就7.21事件再拘捕涉案人士，令案中。。。。。。。。

對警方揚言無論兇徒「匿到天腳底」，「一定拉佢返嚟」，7.21恐襲中遇。。。。。。。。

昨午有網民發起到南邊圍村「和你lunch」，中午起數十防暴警在事發當晚有大批白衣人集結的南邊圍佈防，被諷「39分鐘sir」的新界北總區指揮官曾正科亦在場，。。。。。。。。

至晚上8時，大批防暴警在元朗西鐵站佈防，當時並無市民聚集，其後有市民在元朗Yoho Mall一期聚集貼文宣，高叫「7.21唔見人」等口號，又舉起五一手勢。其。。。。。。。。

■陳先生指自己路過卻被警員票控，表明不會交罰款。

Push

831點算？

成條彌敦道票控